條街好多xc90

白色好靚

Made in 支那，不了

Xc40好似唔係

而家得XC60係

xc40熊貓色好型仔